{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162024?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 추암해돋이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にお知らせください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションでのみ可能で、入室をお断りすることがあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用も宿の規定によって決まります。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために必ず守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意してくることも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、その他指定の場所を使用していただく必要があります。 他の利用客に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに予約期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室をご利用の際、IPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、バーベキュー場(5人、炭とグリル提供)及び駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は事前にお知らせください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるのはペット同伴可能なペンションのみです。ただし、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用も宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために必ずチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を個人的に用意することも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに予約期間や料金表が未確定であり、誤りがあった場合は自動的に予約がキャンセルされ、正しい金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、バーベキュー場(5人、炭とグリル提供)、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 598
    }
}